\section{Versuchsbeschreibung}
\subsection{Versuchsziel}
Ziel des Versuches ist die Untersuchung des Phasenübergangs von Niob vom supraleitenden in den normal leitenden Zustand anhand des Sprungs der spezifischen Wärmekapazität ohne den Einfluss äußeres Magnetfeld. Dabei sind unter anderem die folgenden Aufgaben zu bearbeiten\begin{enumerate}
	\item Messung der Wärmekapazität von Niob im Temperaturbereich von T = 4.3K - 20K mittels quasi-adiabatischer Heizimpulsmethode
	\item Bestimmung der Debye-Temperatur $\Theta_\text{D}$ und der Zustandsdichte N(E$_\text{F}$) der Elektronen an der Fermi-Energie
	\item Bestimmung der Sprungtemperatur T$_\text{c}$ und der Sprunghöhe der Wärmekapazität, Vergleich der Ergebnisse mit den Vorhersagen der BCS-Theorie
	\item Analyse der Wärmekapazität bei $\text{T} \ll \text{T}_\text{c}$ und Bestimmung der Energielücke
\end{enumerate}
\subsection{Versuchsaufbau}
\pagebreak